當政權令大家習慣煙花聲既時候 槍聲就會來臨

坪坪坪

大家真係分到係煙花定槍聲咩